8.18 全民親子日

我屋企兩老已經由淺藍變成中立到淺黃
佢地都開始知道黑警嘅醜惡

但要佢地感染到示威者對民主自由嘅理念
一定要帶兩老出黎體驗下

準備以buffet + family day 做餌引佢地出黎
大家一齊帶屋企人出黎

自推10

自推9

自推8

自推7

自推5

自推3

自推1

大家一齊出黎